其實有無人會撐林作打贏鍾培生

在高大堅硬的牆和雞蛋之間，我永遠站在雞蛋那方

你企左係弱智既雞蛋果邊喎

無論牆是多麼的正確，雞蛋是多麼地錯誤，我都站在雞蛋這一邊

根本係弱智求人得仁想紅，機會來了

想鍾狗入廠

塊面一定紅哂

你咁唔係叫鋤強扶弱喎，而係企錯邊作無為犧牲

條友成日嘩眾取寵，依家有人收下佢皮，唔好咩？

我！！！

鍾狗咪又係搏出位

作仔踢開波身體協調幾好
操返幾個月都幾難輸

製造到個話題已經成功咗啦
Mmc又間接助攻埋

條友成日借死人上位
今舖上埋神台就淆
今次有邊份保險可以幫到你呀
講嚟聽吓

最佳劇本：
兩人打到最後一round
無晒氣 好撚攰 好撚辛苦
兩個塊面變晒豬頭 肋骨又各自斷幾條
最後一刻 鍾共無撚端端鳩fing一拳
林作食到應一應 當場死在擋台上
而鍾共雖然贏咗 但其實已經嚴重腦溢血
未拎到條金腰帶已暈倒 送院後不治
最大贏家係香港人 因目睹兩條垃圾從此消失

幾時打

鍾共屋企有擂台應該平時都玩開

點計林作都贏，佢可以買重自己保險，真係死咗傷殘就有得賠，林作保險又記一功。
若然佢打死咗條三世祖，又可以宣揚無論幾有錢，都應該買保險，得咗

鍾培生應該搵林作買保險啦
林作隨時打到佢重傷

但隻雞蛋係自己整高牆出黎撞

出處？

連登時事台

唔明
現代文學？

有個叫「村上春袋」嘅巴打作嘅

樓主行得好前

根本係ON9 行為...人地有練開,你幾有技術都無可能嬴,你打人幾拳,隻手分分鐘傷足幾個月...